
# 1. Thema A-1 - Hier geht es um etwas das alle interssiert 

![](../bilder/1.jpg)

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum consequat mi quis pretium semper. Proin luctus orci ac neque venenatis, quis commodo dolor posuere. Curabitur dignissim sapien quis cursus egestas. Donec blandit auctor arcu, nec pellentesque eros molestie eget. In consectetur aliquam hendrerit. Sed cursus mauris vitae ligula pellentesque, non pellentesque urna aliquet. Fusce placerat mauris enim, nec rutrum purus semper vel. Praesent tincidunt neque eu pellentesque pharetra. Fusce pellentesque est orci.
Integer sodales tincidunt tristique. Sed a metus posuere, adipiscing nunc et, viverra odio. Donec auctor molestie sem, sit amet tristique lectus hendrerit sed. Cras sodales nisl sed orci mattis iaculis. Nunc eget dolor accumsan, pharetra risus a, vestibulum mauris. Nunc vulputate lobortis mollis. Vivamus nec tellus faucibus, tempor magna nec, facilisis felis. Donec commodo enim a vehicula pellentesque. Nullam vehicula vestibulum est vel ultricies.
Aliquam velit massa, laoreet vel leo nec, volutpat facilisis eros. Donec consequat arcu ut diam tempor luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Praesent vitae lacus vel leo sodales pharetra a a nibh. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nam luctus tempus nibh, fringilla dictum augue consectetur eget. Curabitur at ante sit amet tortor pharetra molestie eu nec ante. Mauris tincidunt, nibh eu sollicitudin molestie, dolor sapien congue tortor, a pulvinar sapien turpis sed ante. Donec nec est elementum, euismod nulla in, mollis nunc.

Hier finden sie weitere Infos zu Veröffentlichung vom  (01.04.2018)  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

20\. Jubiläum anlässlich des 5 Jahrestags Berich  
Falsches Üben von Xylophonmusik quält jeden größeren Zwerg - Franz jagt im komplett verwahrlosten Taxi quer durch Bayern.  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

Falsches Üben von Xylophonmusik quält jeden größeren Zwerg - Franz sten Taxi quer durch Bayern.  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

--------

# 2. Thema 2 - Die heiße Zypernsonne quälte Max und Victoria ja böse

ALorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum consequat mi quis pretium semper. Proin luctus orci ac neque venenatis, quis commodo dolor posuere. Curabitur dignissim sapien quis cursus egestas. Donec blandit auctor arcu, nec pellentesque eros molestie eget. In consectetur aliquam hendrerit. Sed cursus mauris vitae ligula pellentesque, non pellentesque urna aliquet. Fusce placerat mauris enim, nec rutrum purus semper vel. Praesent tincidunt neque eu pellentesque pharetra. Fusce pellentesque est orci.
Integer sodales tincidunt tristique. Sed a metus posuere, adipiscing nunc et, viverra odio. Donec auctor molestie sem, sit amet tristique lectus hendrerit sed. Cras sodales nisl sed orci mattis iaculis. Nunc eget dolor accumsan, pharetra risus a, vestibulum mauris. Nunc vulputate lobortis mollis. Vivamus nec tellus faucibus, tempor magna nec, facilisis felis. Donec commodo enim a vehicula pellentesque. Nullam vehicula vestibulum est vel ultricies.
Aliquam velit massa, laoreet vel leo nec, volutpat facilisis eros. Donec consequat arcu ut diam tempor luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Praesent vitae lacus vel leo sodales pharetra a a nibh. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nam luctus tempus nibh, fringilla dictum augue consectetur Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum consequat mi quis pretium semper. Proin luctus orci ac neque venenatis, quis commodo dolor posuere. Curabitur dignissim sapien quis cursus egestas. Donec blandit auctor arcu, nec pellentesque eros molestie eget. In consectetur aliquam hendrerit. Sed cursus mauris vitae ligula pellentesque, non pellentesque urna aliquet. Fusce placerat mauris enim, nec rutrum purus semper vel. Praesent tincidunt neque eu pellentesque pharetra. Fusce pellentesque est orci.
Integer sodales tincidunt tristique. Sed a metus posuere, adipiscing nunc et, viverra odio. Donec auctor molestie sem, sit amet tristique lectus hendrerit sed. Cras sodales nisl sed orci mattis iaculis. Nunc eget dolor accumsan, pharetra risus a, vestibulum mauris. Nunc vulputate lobortis mollis. Vivamus nec tellus faucibus, tempor magna nec, facilisis felis. Donec commodo enim a veeget. Curabitur at ante sit amet tortor pharetra molestie eu nec ante. Mauris tincidunt, nibh eu sollicitudin molestie, dolor sapien congue tortor, a pulvinar sapien turpis sed ante. Donec nec est elementum, euismod nulla in, mollis nunc.

Hier finden sie weitere Infos zu Veröffentlichung vom  (01.04.2018)  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

20\. Jubiläum anlässlich des 5 Jahrestags Berich  
Falsches Üben von Xylophonmusik quält jeden größeren Zwerg - Franz jagt im komplett verwahrlosten Taxi quer durch Bayern.  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

Falsches Üben von Xylophonmusik quält jeden größeren Zwerg - Franz sten Taxi quer durch Bayern.  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

--------

# 3. Fix Schwyz! quäkt Jürgen blöd vom Paß

![](../bilder/3.jpg)

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum consequat mi quis pretium semper. Proin luctus orci ac neque venenatis, quis commodo dolor posuere. Curabitur dignissim sapien quis cursus egestas. Donec blandit auctor arcu, nec pellentesque eros molestie eget. In consectetur aliquam hendrerit. Sed cursus mauris vitae ligula pellentesque, non pellentesque urna aliquet. Fusce placerat mauris enim, nec rutrum purus semper vel. Praesent tincidunt neque eu pellentesque pharetra. Fusce pellentesque est orci.
Integer sodales tincidunt tristique. Sed sit amet tortor pharetra molestie eu nec ante. Mauris tincidunt, nibh eu sollicitudin molestie, dolor sapien congue tortor, a pulvinar sapien turpis sed ante. Donec nec est elementum, euismod nulla in, mollis nunc.

Hier finden sie weitere Infos zu Veröffentlichung vom  (01.04.2018)  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

20\. Jubiläum anlässlich des 5 Jahrestags Berich  
Falsches Üben von Xylophonmusik quält jeden größeren Zwerg - Franz jagt im komplett verwahrlosten Taxi quer durch Bayern.  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

Falsches Üben von Xylophonmusik quält jeden größeren Zwerg - Franz sten Taxi quer durch Bayern.  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

--------

# 4. Franz jagt im komplett verwahrlosten Taxi quer durch Bayern.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetd sit amet tortor pharetra molestie eu nec ante. Mauris tincidunt, nibh eu sollicitudin molestie, dolor sapien congue tortor, a pulvinar sapien turpis sed ante. Donec nec est elementum, euismod nulla in, mollis nunc.

Hier finden sie weitere Infos zu Veröffentlichung vom  (01.04.2018)  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

--------

# 5. Jackdaws love my big sphinx of quartz.

![](../bilder/2.jpg)

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum consequat mi quis pretium semper. Proin luctus orci ac neque venenatis, quis commodo dolor posuere. Curabitur dignissim sapien quis cursus egestas. Donec blandit auctor arcu, nec pellentesque eros molestie eget. In consectetur aliquam hendrerit. Sed cursus mauris vitae ligula pellentesque, non pellentesque urna aliquet. Fusce placerat mauris enim, nec rutrum purus semper vel. Praesent tincidunt neque eu pellentesque pharetra. Fusce pellentesque est orci.
Integer sodales tincidunt tristique. Sed sit amet tortor pharetra molestie eu nec ante. Mauris tincidunt, nibh eu sollicitudin molestie, dolor sapien congue tortor, a pulvinar sapien turpis sed ante. Donec nec est elementum, euismod nulla in, mollis nunc.

Hier finden sie weitere Infos zu Veröffentlichung vom  (01.04.2018)  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

--------

# Termine

**Treffen Nr. 1** 
dit auctor arcu, nec pellentesque eros mole  
Zeit: 16.04.18, 19:00 Uhr  
Ort: Saal im Haus   
Lindenstraße 5  
01234 Hierdorf   
Mehr Informationen finden Sie hier:  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

**Treffen Nr. 2**  
Donec blandit auctor arcu, nec pellentesque eros molestie eget 2. Mai um 19 Uhr im Schwimmbad (Wasserstr. 23).   
Alles zur Veranstaltung finden Sie hier:  
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

Zu dem Thema finden weitere Veranstaltungen statt in:  
Plauen, 8. Mai 2018, Stadthalle  
Leipzig, 24. Mai 2018, Stadion  
Dresden, 11. Juni 2018, Festzelt  
Bauzen, 13. Juni 2018, Arena

--------

# Veranstaltungsrückblick

![](../bilder/5.jpg)

en quis cursus egestas. Donec blandit auctor arcu, nec pellentesque eros molestie eget. In consectetur aliquam hendrerit. Sed cursus mauris vitae ligula pellentesque, non pellentesque urna aliquet. Fusce placerat mauris enim, nec rutrum purus semper vel. Praesent tincidunt neque eu pellentesque pharetra. Fusce pellentesque est orci.
Integer sodales tincidunt tristique. Sed sit amet tortor pharetra molestie eu nec ante. Mauris tincidunt, nibh eu sollicitudin molestie, dolor sapien congue tortor, a pulvinar sapien turpis sed ante. Donec nec est elementum, euismod nulla in, mollis nunc.

Einen kurzen Rückblick können Sie hier nachlesen:   
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

--------

# Kleine Veröfftlichungen

Meine kleinen Veröfftlichungen gibt es hier zum nachlesen und verfolgen
<https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620>

--------

# Podcast 

![](../bilder/4.jpg)

Hier gibt’s was zum nachhören

* [Podcast #1](https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620)
* [Podcast #2](https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620)
* [Sonderfolge](https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620)
* [Podcast #3](https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620)

